## Module de gestion pour l'association PRCP - Point Rencontre Chômeurs et Précaires

Module de gestion des activités, des membres, dons et cotisations pour l'association PRCP-Colomiers.
https://www.prcpcolomiers.fr/